大家有幾多間銀行戶口？

我原來有7間

唔多，得四個
兩個喺英國，兩個喺香港

1個都無

原始人？

主要用邊間?

秦朝

大新
永隆

咁冷門

大新出糧户口高息
永隆定期就算舊資金都較高息

學到野
呢d銀行就算有咩事去分行辦手續應該都好快

全部有50萬存款保障

你用邊間

中銀 工商

有冇用大眾銀行？見佢咁高息心動

有5間
渣打。。落盤
大新個息口唔錯。。暫時
中銀。。月供股票
恆生。。第一個戶口。。唔知留黎做咩
中信 啱啱開。。又係用黎食息。。

無

因為銀行係我爹地開既

小學生啊

9間
香港四間 海外四間 大陸一間
唔講唔覺 原來開咗咁多

HSBC － N年前開落
Citi － 貪佢唔係銀聯嘅ATM卡

好多時d戶口以前開落費事cut，由佢擺係度。

5間銀行有戶口， 各有用途。

你又有嘅我都有
除咗渣打
渣打其實以前都開過

食6、7格 牛 之後花生算了

盡備寬燈

轉

牛軍坐定定

又騎劫post

垃圾，新年想要利是封都阿芝阿左。

人地中銀同級既戶口，一開口就畀。

Premier

邊間推薦

Hsbc出糧
Sc股

sc股 自從話要最低佣金之後就射走晒d貨等cut 戶口
已轉citi

2
HSBC + SC

我今日開多間做定期
第8間

7間，每個都有2000千萬美金以上

哦咁少
2000千萬呢個寫法
睇得出你連支票都唔識開係窮撚

Citi對我依啲窮人太差

有幾差 我開戶果陣又唔覺喎

中銀-岀糧户口&俾家用
恒生-信用卡+收錢
滙豐-以前開落
渣打-買股票
大新-信用卡+高息啲 好似係
創興-樓下有間分行所以開

好似有啲多

中銀
恆生
匯豐
東亞
渣打

你開邊隻？

最cheap 果隻咋 那有錢
轉埋出糧戶口

我見出糧戶口先冇免佣 但我公司限死一定要用hsbc/hsb出糧

SI 轉錢過花旗都當出糧戶口
其實我都係睇中花旗出糧戶口免買入佣，冇最低佣金，同埋張提款卡係非銀聯